熱狗鄭松泰：圍城算唔算回應咗區議員嘅訴求?

連登仔：又係死熱狗

有咩講錯

熱狗 責任全在_____方

真係好多區議員叫政府封喎，連登好多人都好支持啦。

好多咩? 唔覺喎.

例如？

都睇唔到有人支持
熱狗老作係習慣

好寸 不過又岩

恐懼撚成功左啦

你思覺失調？

係仲捉人唔戴罩 違反限聚
笑死

cap圖出黎？比我睇下「連登好多人」係邊個？

封係封關 唔係宜家咁搞D大龍鳳 做show

數埋得3個咁大把

你唔戴罩出街咪睇下會唔會比人批鬥囉

下次貼第1張就夠

王進洋認左錯 算係咁

後尾佢都知政府玩緊咩

另外果2個智力門檻係0

熱狗精神病又發作

一賴黃絲, 二賴區議員

如果大埔或者天水圍都有呢啲封城嘅話
唔知嗰兩個熱狗區議員會點睇

我宣佈 香港係全世界最撚鐘意返工既地區

自己數下有幾多個留言笑鳩佢好撚鍾意返工

都未計有人話由得「疫區」居民周圍走等如播毒

支共: 責任全在對方
熱狗: 責任全在黃絲

唔爭在貼埋劉家衡、李文浩啦

做嘢又屌，唔做嘢又屌
係咪所有嘢都要熱狗做先叫啱

邊到寫封區？巴打你中文唔合格？

王進洋真係傻閪嚟

肉酸到死 嘈多幾個月無人理嚕

重點唔係邊個啱哂, 係你班黃絲/區議員做咩都一定錯哂

一早有販民出黎叫
你可以話佢淨係講強制檢役人士
但你放左呢個權 下一步你知係邊個

大角咀北議員李傲然認為，相比起「突然之間封咗啲地方」，政府應將居民送往檢疫

仲有玩lesser evil 嘅 區議員
恭喜你
黃絲呀叻

封區定封關呀 on9 仔

又係鳩噏埋啲完全冇邏輯嘅嘢你條撚樣不如收一收皮先啦
連仔幾時做嘢呀

繼續老屈人係恐懼喇撚全港699萬人都係恐懼撚得你一個係唔係滿意未

唔係點團結剩餘既支持者

笑鳩佢返工就等於支持政府？
你個坡都幾滑wot

起叫鳩啲配合港共恐懼撚上面
我完全同意熱狗

果陣遊行又話驚燈柱

而家主動比人探熱

然後班熱狗乜建議都冇

係係係全世界都係恐懼撚 你唔係

而家港共駛撚你班蟻民支持咩, 佢做嘅嘢只要外國人睇落唔係大錯就做得啦,咪睇得自己咁高先得㗎

使撚理熱狗

視野狹窄心胸更加狹窄
全香港幾百萬萬全部都係恐懼撚同黃絲得佢哋唔係

老老實實 今次熱狗冇講錯
班區議員 仲要有個本土派要求政府封多啲
屌你都戇鳩鳩

我本身都唔係咁鍾意熱狗，但今次佢冇講錯，真係好多黃色區議員支持封區強驗

咁真係有一大班人好驚武肺

係？
唔係唔信你，不過想見識下，
唔洗數到一百，數5，60個 等小弟 開下眼界

Ching你誠實過李鵬
（轉貼）啱先有人問我呢四年熱狗鄭松泰去咗邊，做過乜...

嘩 真係屈得就屈
熱狗創作力量同幻想

永遠唔敢怪港共
強姦犯無罪
罪在條女生得太索
眾人皆醉我獨醒

黃區議員，柒咗唔計啦

奶共蟲泰, DLLM

仲講緊endorse論, 今時今日港共要強推某樣嘢你地阻止到咩? 靠你虫太係立會一枝獨秀去反對呀?
人地港共根本無需你endorse, 只要佢行事個理據係國際輿論面前站得住腳就得, 佢理閪你班賤民反對定支持

好多區議員定立法局議員呀
你係唔係香港人黎架，咁都唔識分

你哋條on9真係曲直都唔識分

問你邊個支持封區你就講口罩
咁遲d喺香港呼吸都會俾你屈做變左支持政府啦

佢真係好撚濕9
淨係識單單打打

出咩街 戴咩罩呀
講緊連登多唔多人支持呀
閱讀障礙返出去啦

咁點解全日堂食會收返？

一街都係工友踎街食飯 你估佢好想上國際新聞 「濕鳩市長糟質市民 國際都會形象毀於一旦」

點解你會覺得係壓力係來自市民面唔係商界

即係你踩屎，我唔可以屌你戇鳩，一定要屌政府唔執屎

當初因為2019政治運動
而選到既議員
2020坐左成年
屁股指揮腦袋
忘掉初衷
決心做好區議員呢份工

所以點解話, 渣哥 人西 都係熱狗就係咁解.

如果你既智商連曲直都分唔到，唔應該上連登

屌你老母條隊多人排到就黎長過彌敦道
利伸 冇圖

熱狗出街乖乖地戴口罩探熱
返到屋企屌黃絲戴口罩同比人探熱

當初議會戰線比熱狗講到冇用
但係牙泰可以繼續做議員又唔計
黃絲議員要罷稅 但牙泰唔計
個龍門搬撚埋左上太空

你起碼搵個支持封區既圍爐post出黎啦
你咁CAP一個出黎講連登有藍絲=全連登都係藍絲都得架啦

咁姐係區議員明知政府做錯都可以唔洗出聲，因為做咩都冇用？

蟲太係議會返工都endorse緊政府
比黨媒話係忠誠反對派

蟲太係第一個沖出黎話要留任

而家講緊熱狗屌「恐懼撚"endorse"港共政權行惡」喎
區議員邊度無反對政權做衰嘢
梁凱晴反對觀塘起個19噴水池反到要賠22萬訟費喎

最支持政府果個就係鄭松泰囉